thei civil 入到政府 SEG!!!

I 大幫要冒起了

屌
thei仔憑乜？

諗起有FD住屯門特登走去讀呢間野 來回真係痴撚線

Civil好似係青衣上堂？唔會比人掉埋去柴灣啊

快啲辭職讓返個位出嚟啦
好核突

見到啲英文都覺得好尷尬

Buildking 都大把 Thei 人

好勵志

土木界鏗哥

其實IVE果邊有冇搵過鏗哥做官網宣傳

thei =曱甴蛋
每年爆幾百至一千個fg bb
得幾十個會生存到

邊到有寫到佢係thei出黎

勁
Btw 一百個thei仔出一個SEG都唔出奇

SEG狗也不屌啦, 出到CEG就話啦

係 thei 網站搵到

埋大shitty 都係幾年一個ja wor

地球是HKU領先

工作綜合學習單元為學生提供實習機會，結合理論學習及於實際工作的應用。學生必須完成12星期的工作綜合學習，以符合獲頒土木工程（榮譽）工學士資格。

我們的工作綜合學習合作機構包括：
浩科環境工業有限公司
茂盛(亞洲)工程顧問有限公司
利基控股有限公司
黃志明建築工程師有限公司.
其士國際集團有限公司
中國建築國際集團有限公司
昭興建築運輸有限公司
俊和發展集團有限公司
英達公路再生科技(集團)有限公司
峻峯工程顧問有限公司
金門建築有限公司
香港瀝青(環保)有限公司
Hydrochem (S) Pte. Ltd.
Lam Geotechnics Limited
青衣北岸遊艇廠有限公司
偉金建築有限公司
科進香港有限公司

可以quit U了

engine有thei
nursing有東大

讀大學仲有咩用

真？唔撚係掛

除左神科，其他俾你自我感覺良好囉